【逃犯條例】馬恩國：中国司法改革已較陽光 遊行屬政治抹黑行為

政府修訂《逃犯條例》內容備受爭議，香港法學交流基金會主席馬恩國、立法會內務委員會前主席劉健儀、前立法會議員何俊仁及立法會議員范國威今(9日) 出席城市論壇，討論《逃犯條例》修訂。馬恩國表示，中國刑事法已符合七項聯合國的最低人權保障，對於外界認為內地沒有公平審訊，他稱指公開審訊不是聯合國最低的人權保障，認為現時大陸司法改革已較為陽光；何俊仁以維權律師王全璋一案為例，指該案件至今仍沒判證，即使王全璋入獄後亦未有人能夠探獄，反映內地的審訊制度不公的情況。

取消咗澳洲籍未

係論壇兇人誹謗

我唔信佢改革可以將司法排名去到前二十
改極最多咪上去70幾

乜撚柒野係較為陽光？

澳洲人評論中國內政？

見陽光定楊光

呢個改革叫陽光司法，同其他野冇關係

阿爸送兒子新抱搭高鐵 遭檢票員棍擊太陽穴慘死 死前喊：「現在是法治社會。」

係既你就唔會開口埋口fucking chinese la

中國刑事法已符合七項聯合國的最低人權保障，對於外界認為內地沒有公平審訊，他稱指公開審訊不是聯合國最低的人權保障，認為現時大陸司法改革已較為陽光

部份時間有陽光，有幾陣驟雨及雷暴

佢係 fucking chinese

取消左佢就唔會咁講，要同香港同生共死，可能戴個面具去左遊行

又係呢個外國人說三道四

以前拉到唔洗審直接殺死批鳩佢全家
以家要上堂認罪再殺佢
好進步屌你老母

俾澳洲取消咗居留權未?